{"filename":"E:\\Documents\\Documents\\CPI\\M2\\Cloud\\cloud-quiz-foot\\__azurite_db_table__.json","collections":[{"name":"$TABLES_COLLECTION$","data":[{"account":"devstoreaccount1","table":"questions","meta":{"revision":0,"created":1765546762840,"version":0},"$loki":1},{"account":"devstoreaccount1","table":"scores","meta":{"revision":0,"created":1765546762849,"version":0},"$loki":2}],"idIndex":null,"binaryIndices":{"account":{"name":"account","dirty":false,"values":[1,0]},"table":{"name":"table","dirty":false,"values":[0,1]}},"constraints":null,"uniqueNames":[],"transforms":{},"objType":"$TABLES_COLLECTION$","dirty":false,"cachedIndex":null,"cachedBinaryIndex":null,"cachedData":null,"adaptiveBinaryIndices":true,"transactional":false,"cloneObjects":false,"cloneMethod":"parse-stringify","asyncListeners":false,"disableMeta":false,"disableChangesApi":true,"disableDeltaChangesApi":true,"autoupdate":false,"serializableIndices":true,"disableFreeze":true,"ttl":null,"maxId":2,"DynamicViews":[],"events":{"insert":[],"update":[],"pre-insert":[],"pre-update":[],"close":[],"flushbuffer":[],"error":[],"delete":[null],"warning":[null]},"changes":[],"dirtyIds":[]},{"name":"$SERVICES_COLLECTION$","data":[],"idIndex":null,"binaryIndices":{},"constraints":null,"uniqueNames":["accountName"],"transforms":{},"objType":"$SERVICES_COLLECTION$","dirty":false,"cachedIndex":null,"cachedBinaryIndex":null,"cachedData":null,"adaptiveBinaryIndices":true,"transactional":false,"cloneObjects":false,"cloneMethod":"parse-stringify","asyncListeners":false,"disableMeta":false,"disableChangesApi":true,"disableDeltaChangesApi":true,"autoupdate":false,"serializableIndices":true,"disableFreeze":true,"ttl":null,"maxId":0,"DynamicViews":[],"events":{"insert":[],"update":[],"pre-insert":[],"pre-update":[],"close":[],"flushbuffer":[],"error":[],"delete":[null],"warning":[null]},"changes":[],"dirtyIds":[]},{"name":"devstoreaccount1$questions","data":[{"PartitionKey":"Q","RowKey":"1","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"1","difficulty":1,"question":"Quel pays a remporté la Coupe du Monde 2018 ?","choice1":"France","choice2":"Croatie","choice3":"Belgique","answer":"France","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.7155799Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.7155799Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.7155799Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767717,"version":0},"$loki":1},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"2","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"2","difficulty":2,"question":"Quel club a remporté la Ligue des Champions 2020 ?","choice1":"Bayern Munich","choice2":"PSG","choice3":"Liverpool","answer":"Bayern Munich","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.7225863Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.7225863Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.7225863Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767723,"version":0},"$loki":2},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"3","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"3","difficulty":3,"question":"Combien de Ballons d'Or Cristiano Ronaldo a-t-il gagnés ?","choice1":"4","choice2":"5","choice3":"6","answer":"5","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.7265905Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.7265905Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.7265905Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767727,"version":0},"$loki":3},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"4","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"4","difficulty":3,"question":"Quel club formateur de Kylian Mbappé ?","choice1":"Lyon","choice2":"AS Monaco","choice3":"Rennes","answer":"AS Monaco","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.7305944Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.7305944Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.7305944Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767731,"version":0},"$loki":4},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"5","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"5","difficulty":4,"question":"Quel pays détient le plus de Coupes du Monde ?","choice1":"Brésil","choice2":"Allemagne","choice3":"Italie","answer":"Brésil","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.7335975Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.7335975Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.7335975Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767734,"version":0},"$loki":5},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"6","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"6","difficulty":2,"question":"Quel joueur est surnommé 'La Pulga' ?","choice1":"Messi","choice2":"Aguero","choice3":"Tevez","answer":"Messi","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.7366006Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.7366006Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.7366006Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767737,"version":0},"$loki":6},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"7","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"7","difficulty":5,"question":"Qui est le meilleur buteur de l'histoire de la Ligue des Champions ?","choice1":"Cristiano Ronaldo","choice2":"Messi","choice3":"Lewandowski","answer":"Cristiano Ronaldo","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.7396038Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.7396038Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.7396038Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767740,"version":0},"$loki":7},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"8","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"8","difficulty":5,"question":"En quelle année la France a-t-elle gagné son premier Euro ?","choice1":"1984","choice2":"2000","choice3":"1992","answer":"1984","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.7436071Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.7436071Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.7436071Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767743,"version":0},"$loki":8},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"9","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"9","difficulty":6,"question":"Qui a gagné le Mondial 1998 en tant qu'entraîneur ?","choice1":"Aimé Jacquet","choice2":"Roger Lemerre","choice3":"Michel Hidalgo","answer":"Aimé Jacquet","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.7466102Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.7466102Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.7466102Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767746,"version":0},"$loki":9},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"10","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"10","difficulty":6,"question":"Quel club est surnommé 'Les Reds' ?","choice1":"Manchester United","choice2":"Arsenal","choice3":"Liverpool","answer":"Liverpool","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.7496132Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.7496132Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.7496132Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767749,"version":0},"$loki":10},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"11","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"11","difficulty":7,"question":"Quel joueur détient le record de buts en équipe de France ?","choice1":"Henry","choice2":"Giroud","choice3":"Mbappé","answer":"Giroud","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.7526159Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.7526159Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.7526159Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767752,"version":0},"$loki":11},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"12","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"12","difficulty":7,"question":"Combien de Ligues des Champions le Real Madrid a-t-il ?","choice1":"11","choice2":"13","choice3":"14","answer":"14","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.7546184Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.7546184Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.7546184Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767755,"version":0},"$loki":12},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"13","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"13","difficulty":8,"question":"Quel joueur a marqué la main de Dieu ?","choice1":"Maradona","choice2":"Pelé","choice3":"Zico","answer":"Maradona","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.7576213Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.7576213Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.7576213Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767758,"version":0},"$loki":13},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"14","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"14","difficulty":8,"question":"Quel pays a terminé finaliste en 1974 et 1978 sans jamais gagner ?","choice1":"Pays-Bas","choice2":"Hongrie","choice3":"Tchécoslovaquie","answer":"Pays-Bas","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.7606239Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.7606239Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.7606239Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767760,"version":0},"$loki":14},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"15","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"15","difficulty":9,"question":"Combien de buts a marqué Just Fontaine en Coupe du Monde 1958 ?","choice1":"9","choice2":"13","choice3":"16","answer":"13","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.7626265Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.7626265Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.7626265Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767763,"version":0},"$loki":15},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"16","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"16","difficulty":6,"question":"Quel club français a atteint la finale de C1 en 2004 ?","choice1":"Monaco","choice2":"Lyon","choice3":"PSG","answer":"Monaco","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.7656294Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.7656294Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.7656294Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767766,"version":0},"$loki":16},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"17","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"17","difficulty":4,"question":"Qui est le gardien du Paraguay célèbre pour ses coups francs ?","choice1":"Chilavert","choice2":"Higuita","choice3":"Campos","answer":"Chilavert","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.7686320Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.7686320Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.7686320Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767768,"version":0},"$loki":17},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"18","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"18","difficulty":6,"question":"Qui a inscrit la Panenka originale en 1976 ?","choice1":"Panenka","choice2":"Cruyff","choice3":"Beckenbauer","answer":"Panenka","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.7716349Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.7716349Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.7716349Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767771,"version":0},"$loki":18},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"19","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"19","difficulty":7,"question":"Dans quel club Ibrahimovic n’a-t-il jamais joué ?","choice1":"Real Madrid","choice2":"Barcelone","choice3":"PSG","answer":"Real Madrid","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.7736373Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.7736373Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.7736373Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767774,"version":0},"$loki":19},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"20","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"20","difficulty":8,"question":"Quel club a remporté la première Ligue des Champions (nouveau format) ?","choice1":"Milan AC","choice2":"OM","choice3":"Ajax","answer":"OM","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.7766397Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.7766397Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.7766397Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767776,"version":0},"$loki":20},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"21","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"21","difficulty":9,"question":"Quel est le seul joueur à avoir marqué dans 5 Coupes du Monde ?","choice1":"Pelé","choice2":"Messi","choice3":"Cristiano Ronaldo","answer":"Cristiano Ronaldo","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.7786424Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.7786424Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.7786424Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767779,"version":0},"$loki":21},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"22","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"22","difficulty":5,"question":"Quel pays a organisé la Coupe du Monde 2002 ?","choice1":"Japon / Corée du Sud","choice2":"Allemagne","choice3":"États-Unis","answer":"Japon / Corée du Sud","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.7816448Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.7816448Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.7816448Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767781,"version":0},"$loki":22},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"23","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"23","difficulty":7,"question":"Combien de buts a mis Ronaldo 'R9' en Coupe du Monde 2002 ?","choice1":"6","choice2":"8","choice3":"9","answer":"8","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.7836475Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.7836475Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.7836475Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767784,"version":0},"$loki":23},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"24","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"24","difficulty":10,"question":"Qui a reçu le premier Ballon d'Or de l'histoire ?","choice1":"Di Stéfano","choice2":"Stanley Matthews","choice3":"Kopa","answer":"Stanley Matthews","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.7866500Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.7866500Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.7866500Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767786,"version":0},"$loki":24},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"25","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"25","difficulty":6,"question":"En quelle année le PSG a-t-il été fondé ?","choice1":"1970","choice2":"1968","choice3":"1974","answer":"1970","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.7886524Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.7886524Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.7886524Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767789,"version":0},"$loki":25},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"26","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"26","difficulty":6,"question":"Quel club a remporté la Ligue 1 2012 ?","choice1":"Montpellier","choice2":"Lille","choice3":"PSG","answer":"Montpellier","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.7916552Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.7916552Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.7916552Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767791,"version":0},"$loki":26},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"27","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"27","difficulty":8,"question":"Quel club a été relégué en 1999 puis champion de PL en 2016 ?","choice1":"Leicester","choice2":"Blackburn","choice3":"Leeds","answer":"Leicester","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.7936576Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.7936576Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.7936576Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767794,"version":0},"$loki":27},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"28","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"28","difficulty":3,"question":"De quel pays est originaire Luka Modrić ?","choice1":"Serbie","choice2":"Croatie","choice3":"Bosnie","answer":"Croatie","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.7966602Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.7966602Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.7966602Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767796,"version":0},"$loki":28},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"29","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"29","difficulty":4,"question":"Qui a marqué le but en or en finale de l’Euro 2000 ?","choice1":"Trezeguet","choice2":"Henry","choice3":"Zidane","answer":"Trezeguet","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.7996629Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.7996629Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.7996629Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767799,"version":0},"$loki":29},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"30","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"30","difficulty":3,"question":"Quelle équipe est surnommée les 'Three Lions' ?","choice1":"Angleterre","choice2":"Écosse","choice3":"Pays de Galles","answer":"Angleterre","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.8016652Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.8016652Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.8016652Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767801,"version":0},"$loki":30},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"31","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"31","difficulty":9,"question":"Quel club détient le record de finales de C1 perdues ?","choice1":"Juventus","choice2":"Valence","choice3":"Benfica","answer":"Juventus","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.8036677Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.8036677Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.8036677Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767804,"version":0},"$loki":31},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"32","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"32","difficulty":10,"question":"Quel pays a remporté l’Euro 1992 alors qu'il n'était même pas qualifié à la base ?","choice1":"Danemark","choice2":"URSS","choice3":"Yougoslavie","answer":"Danemark","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.8066702Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.8066702Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.8066702Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767806,"version":0},"$loki":32},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"33","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"33","difficulty":7,"question":"Dans quel club évoluait Ronaldinho avant Barcelone ?","choice1":"PSG","choice2":"Milan AC","choice3":"Gremio","answer":"PSG","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.8086726Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.8086726Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.8086726Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767809,"version":0},"$loki":33},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"34","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"34","difficulty":9,"question":"Quel joueur a raté un pénalty en finale CDM 1994 ?","choice1":"Baggio","choice2":"Romario","choice3":"Dunga","answer":"Baggio","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.8116753Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.8116753Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.8116753Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767812,"version":0},"$loki":34},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"35","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"35","difficulty":8,"question":"Qui a inventé le 'Cruyff Turn' ?","choice1":"Cruyff","choice2":"Eusebio","choice3":"Best","answer":"Cruyff","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.8146777Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.8146777Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.8146777Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767814,"version":0},"$loki":35},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"36","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"36","difficulty":6,"question":"Quel joueur est surnommé 'El Niño' ?","choice1":"Fernando Torres","choice2":"Luis Suarez","choice3":"Benzema","answer":"Fernando Torres","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.8166801Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.8166801Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.8166801Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767816,"version":0},"$loki":36},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"37","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"37","difficulty":4,"question":"Dans quel club Rooney a-t-il commencé ?","choice1":"Everton","choice2":"Manchester United","choice3":"Derby County","answer":"Everton","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.8186826Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.8186826Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.8186826Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767819,"version":0},"$loki":37},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"38","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"38","difficulty":8,"question":"Quel club a gagné la C1 en 1986 ?","choice1":"Steaua Bucarest","choice2":"Real Madrid","choice3":"Liverpool","answer":"Steaua Bucarest","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.8216851Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.8216851Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.8216851Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767821,"version":0},"$loki":38},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"39","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"39","difficulty":9,"question":"Quel pays a gagné les JO 1996 (tournoi de foot) ?","choice1":"Nigeria","choice2":"Brésil","choice3":"Argentine","answer":"Nigeria","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.8236875Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.8236875Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.8236875Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767824,"version":0},"$loki":39},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"40","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"40","difficulty":10,"question":"Quel joueur détient le record absolu de sélections internationales ?","choice1":"Soh Chin Ann","choice2":"Ronaldo","choice3":"Ahmed Hassan","answer":"Soh Chin Ann","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.8266902Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.8266902Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.8266902Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767826,"version":0},"$loki":40},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"41","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"41","difficulty":9,"question":"Quel club a perdu la finale de C1 1960 sur le score de 7-3 ?","choice1":"Francfort","choice2":"Benfica","choice3":"Rangers","answer":"Francfort","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.8286925Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.8286925Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.8286925Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767829,"version":0},"$loki":41},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"42","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"42","difficulty":7,"question":"Quel pays a remporté la CAN 2012 ?","choice1":"Zambie","choice2":"Ghana","choice3":"Côte d'Ivoire","answer":"Zambie","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.8316950Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.8316950Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.8316950Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767831,"version":0},"$loki":42},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"43","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"43","difficulty":8,"question":"Quel joueur a le plus de cartons rouges en carrière ?","choice1":"Sergio Ramos","choice2":"Mexès","choice3":"Gerardo Bedoya","answer":"Gerardo Bedoya","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.8336977Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.8336977Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.8336977Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767834,"version":0},"$loki":43},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"44","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"44","difficulty":3,"question":"Quel club a recruté Erling Haaland en 2022 ?","choice1":"Manchester City","choice2":"Dortmund","choice3":"Real Madrid","answer":"Manchester City","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.8367000Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.8367000Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.8367000Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767836,"version":0},"$loki":44},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"45","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"45","difficulty":2,"question":"Quel club joue au Camp Nou ?","choice1":"Barcelone","choice2":"Real Madrid","choice3":"Valence","answer":"Barcelone","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.8387024Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.8387024Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.8387024Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767839,"version":0},"$loki":45},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"46","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"46","difficulty":4,"question":"Qui a gagné l'Euro 2016 ?","choice1":"Portugal","choice2":"France","choice3":"Allemagne","answer":"Portugal","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.8417051Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.8417051Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.8417051Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767841,"version":0},"$loki":46},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"47","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"47","difficulty":5,"question":"Qui est l’entraîneur ayant gagné le plus de LDC ?","choice1":"Ancelotti","choice2":"Guardiola","choice3":"Ferguson","answer":"Ancelotti","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.8437075Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.8437075Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.8437075Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767844,"version":0},"$loki":47},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"48","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"48","difficulty":7,"question":"Quel joueur a marqué un doublé en finale CDM 1970 ?","choice1":"Pelé","choice2":"Gerson","choice3":"Carlos Alberto","answer":"Pelé","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.8467100Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.8467100Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.8467100Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767846,"version":0},"$loki":48},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"49","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"49","difficulty":9,"question":"Quel pays a perdu la finale CDM 1954 'miracle de Berne' ?","choice1":"Hongrie","choice2":"Autriche","choice3":"Italie","answer":"Hongrie","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.8497128Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.8497128Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.8497128Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767849,"version":0},"$loki":49},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"50","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"50","difficulty":10,"question":"Quel joueur a disputé le plus de Classicos Barça–Real ?","choice1":"Sergio Ramos","choice2":"Messi","choice3":"Gento","answer":"Sergio Ramos","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.8517151Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.8517151Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.8517151Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767851,"version":0},"$loki":50},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"51","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"51","difficulty":2,"question":"Quel club est surnommé 'Les Gunners' ?","choice1":"Arsenal","choice2":"Chelsea","choice3":"Tottenham","answer":"Arsenal","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.8537176Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.8537176Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.8537176Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767854,"version":0},"$loki":51},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"52","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"52","difficulty":3,"question":"Quel joueur est appelé 'El Pistolero' ?","choice1":"Luis Suarez","choice2":"Cavani","choice3":"Haaland","answer":"Luis Suarez","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.8567201Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.8567201Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.8567201Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767856,"version":0},"$loki":52},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"53","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"53","difficulty":4,"question":"Quel club a remporté la Premier League 1995 ?","choice1":"Blackburn","choice2":"Liverpool","choice3":"Arsenal","answer":"Blackburn","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.8597227Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.8597227Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.8597227Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767859,"version":0},"$loki":53},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"54","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"54","difficulty":1,"question":"Dans quel club joue Vinícius Jr en 2024 ?","choice1":"Real Madrid","choice2":"Barcelone","choice3":"PSG","answer":"Real Madrid","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.8617252Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.8617252Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.8617252Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767861,"version":0},"$loki":54},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"55","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"55","difficulty":6,"question":"Quel joueur a marqué le but décisif de Chelsea en finale de C1 2012 ?","choice1":"Drogba","choice2":"Lampard","choice3":"Torres","answer":"Drogba","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.8637277Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.8637277Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.8637277Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767864,"version":0},"$loki":55},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"56","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"56","difficulty":5,"question":"Quel pays est surnommé 'La Roja' ?","choice1":"Espagne","choice2":"Chili","choice3":"Colombie","answer":"Espagne","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.8667299Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.8667299Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.8667299Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767866,"version":0},"$loki":56},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"57","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"57","difficulty":8,"question":"Qui a marqué le but du siècle en 1986 contre l’Angleterre ?","choice1":"Maradona","choice2":"Lineker","choice3":"Platini","answer":"Maradona","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.8687323Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.8687323Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.8687323Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767869,"version":0},"$loki":57},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"58","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"58","difficulty":3,"question":"Quel sélectionneur a gagné l’Euro 2016 avec le Portugal ?","choice1":"Fernando Santos","choice2":"Scolari","choice3":"Queiroz","answer":"Fernando Santos","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.8717348Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.8717348Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.8717348Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767871,"version":0},"$loki":58},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"59","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"59","difficulty":7,"question":"Qui détient le record de matchs joués en sélection française ?","choice1":"Lloris","choice2":"Deschamps","choice3":"Zidane","answer":"Lloris","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.8737374Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.8737374Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.8737374Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767874,"version":0},"$loki":59},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"60","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"60","difficulty":8,"question":"Quel club a remporté la Copa Libertadores 2018 après un final retour à Madrid ?","choice1":"River Plate","choice2":"Boca Juniors","choice3":"Independiente","answer":"River Plate","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.8767401Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.8767401Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.8767401Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767876,"version":0},"$loki":60},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"61","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"61","difficulty":4,"question":"Quel joueur a popularisé la célébration 'Siuuu' ?","choice1":"Cristiano Ronaldo","choice2":"Bale","choice3":"Haaland","answer":"Cristiano Ronaldo","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.8787427Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.8787427Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.8787427Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767879,"version":0},"$loki":61},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"62","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"62","difficulty":2,"question":"Quel poste occupe habituellement Manuel Neuer ?","choice1":"Gardien","choice2":"Défenseur","choice3":"Attaquant","answer":"Gardien","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.8817452Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.8817452Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.8817452Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767881,"version":0},"$loki":62},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"63","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"63","difficulty":7,"question":"Qui a remporté le Ballon d’Or 2007 ?","choice1":"Kaká","choice2":"Messi","choice3":"Cristiano Ronaldo","answer":"Kaká","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.8837475Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.8837475Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.8837475Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767884,"version":0},"$loki":63},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"64","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"64","difficulty":5,"question":"Quel club a révélé Sadio Mané en Europe ?","choice1":"Salzbourg","choice2":"Southampton","choice3":"Liverpool","answer":"Salzbourg","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.8867500Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.8867500Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.8867500Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767886,"version":0},"$loki":64},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"65","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"65","difficulty":6,"question":"Quel club remporte la Serie A invaincu en 2004 ?","choice1":"AC Milan","choice2":"Inter","choice3":"Arsenal (PL)","answer":"AC Milan","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.8887527Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.8887527Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.8887527Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767889,"version":0},"$loki":65},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"66","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"66","difficulty":9,"question":"Quel joueur détient le record de matchs consécutifs en Premier League ?","choice1":"Brad Friedel","choice2":"Gary Neville","choice3":"Lampard","answer":"Brad Friedel","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.8917552Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.8917552Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.8917552Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767891,"version":0},"$loki":66},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"67","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"67","difficulty":10,"question":"Quel arbitre a dirigé la finale de Coupe du Monde 2006 ?","choice1":"Horacio Elizondo","choice2":"Howard Webb","choice3":"Nicola Rizzoli","answer":"Horacio Elizondo","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.8937575Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.8937575Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.8937575Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767894,"version":0},"$loki":67},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"68","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"68","difficulty":4,"question":"Quel club possède le surnom 'Les Dogues' ?","choice1":"Lille","choice2":"Nice","choice3":"Reims","answer":"Lille","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.8967599Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.8967599Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.8967599Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767896,"version":0},"$loki":68},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"69","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"69","difficulty":7,"question":"Qui marque le but de la victoire pour l'Espagne en finale CDM 2010 ?","choice1":"Iniesta","choice2":"Torres","choice3":"Villa","answer":"Iniesta","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.8987624Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.8987624Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.8987624Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767899,"version":0},"$loki":69},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"70","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"70","difficulty":8,"question":"Quel club a battu le Barça 8-2 en C1 2020 ?","choice1":"Bayern","choice2":"PSG","choice3":"Liverpool","answer":"Bayern","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.9017648Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.9017648Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.9017648Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767901,"version":0},"$loki":70},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"71","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"71","difficulty":5,"question":"De quel pays est originaire Riyad Mahrez ?","choice1":"Algérie","choice2":"Maroc","choice3":"Tunisie","answer":"Algérie","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.9037672Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.9037672Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.9037672Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767903,"version":0},"$loki":71},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"72","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"72","difficulty":2,"question":"Quel club joue au Stade Vélodrome ?","choice1":"OM","choice2":"OL","choice3":"PSG","answer":"OM","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.9057695Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.9057695Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.9057695Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767906,"version":0},"$loki":72},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"73","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"73","difficulty":10,"question":"Quel joueur détient le record de penalties inscrits en carrière ?","choice1":"Cristiano Ronaldo","choice2":"Messi","choice3":"Francesco Totti","answer":"Francesco Totti","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.9087724Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.9087724Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.9087724Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767909,"version":0},"$loki":73},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"74","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"74","difficulty":4,"question":"Quel pays a gagné la CAN 2019 ?","choice1":"Algérie","choice2":"Sénégal","choice3":"Égypte","answer":"Algérie","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.9117749Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.9117749Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.9117749Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767911,"version":0},"$loki":74},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"75","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"75","difficulty":6,"question":"Quel joueur a remporté le Soulier d’Or 2018 ?","choice1":"Harry Kane","choice2":"Griezmann","choice3":"Mbappé","answer":"Harry Kane","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.9137773Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.9137773Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.9137773Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767914,"version":0},"$loki":75},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"76","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"76","difficulty":1,"question":"Quel club est entraîné par Pep Guardiola en 2024 ?","choice1":"Manchester City","choice2":"Barcelone","choice3":"Bayern","answer":"Manchester City","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.9167799Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.9167799Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.9167799Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767916,"version":0},"$loki":76},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"77","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"77","difficulty":9,"question":"Quel pays a inventé le 'catenaccio' ?","choice1":"Italie","choice2":"Argentine","choice3":"Allemagne","answer":"Italie","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.9187822Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.9187822Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.9187822Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767918,"version":0},"$loki":77},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"78","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"78","difficulty":2,"question":"Quel joueur est surnommé 'La Joya' ?","choice1":"Dybala","choice2":"Di Maria","choice3":"Neymar","answer":"Dybala","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.9207845Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.9207845Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.9207845Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767921,"version":0},"$loki":78},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"79","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"79","difficulty":6,"question":"Quel pays a atteint la finale CDM 1954 avec le surnom 'Les Magyars Magiques' ?","choice1":"Hongrie","choice2":"Autriche","choice3":"Roumanie","answer":"Hongrie","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.9237870Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.9237870Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.9237870Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767923,"version":0},"$loki":79},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"80","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"80","difficulty":5,"question":"Quel joueur a marqué un retourné légendaire en C1 2018 contre la Juve ?","choice1":"Cristiano Ronaldo","choice2":"Bale","choice3":"Salah","answer":"Cristiano Ronaldo","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.9257896Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.9257896Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.9257896Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767926,"version":0},"$loki":80},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"81","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"81","difficulty":3,"question":"Quel joueur est surnommé 'Kung-Fu Panda' par certains supporters ?","choice1":"Giroud","choice2":"Gignac","choice3":"Benzema","answer":"Gignac","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.9287919Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.9287919Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.9287919Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767928,"version":0},"$loki":81},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"82","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"82","difficulty":7,"question":"Quel entraîneur a lancé Mbappé en Ligue 1 à Monaco ?","choice1":"Leonardo Jardim","choice2":"Ranieri","choice3":"Kovac","answer":"Leonardo Jardim","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.9307945Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.9307945Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.9307945Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767931,"version":0},"$loki":82},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"83","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"83","difficulty":4,"question":"Quel club a été racheté par le fonds souverain d’Arabie Saoudite en 2021 ?","choice1":"Newcastle","choice2":"Everton","choice3":"Leeds","answer":"Newcastle","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.9337968Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.9337968Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.9337968Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767933,"version":0},"$loki":83},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"84","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"84","difficulty":8,"question":"Quel défenseur a arrêté le plus de penaltys en Premier League ?","choice1":"David Seaman","choice2":"Petr Čech","choice3":"Jens Lehmann","answer":"Jens Lehmann","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.9357992Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.9357992Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.9357992Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767935,"version":0},"$loki":84},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"85","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"85","difficulty":6,"question":"Qui marque le but égalisateur pour la France en finale CDM 2022 sur penalty ?","choice1":"Mbappé","choice2":"Griezmann","choice3":"Giroud","answer":"Mbappé","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.9388020Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.9388020Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.9388020Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767938,"version":0},"$loki":85},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"86","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"86","difficulty":5,"question":"Quel joueur est célèbre pour son dribble 'Elastico' ?","choice1":"Ronaldinho","choice2":"Ronaldo","choice3":"Neymar","answer":"Ronaldinho","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.9408044Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.9408044Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.9408044Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767941,"version":0},"$loki":86},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"87","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"87","difficulty":9,"question":"Quel pays détient le record de défaites consécutives en Coupe du Monde ?","choice1":"Mexique","choice2":"Corée du Sud","choice3":"Salvador","answer":"Mexique","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.9438069Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.9438069Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.9438069Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767943,"version":0},"$loki":87},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"88","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"88","difficulty":2,"question":"Quelle star a joué pour Manchester United, Real Madrid et Juventus ?","choice1":"Cristiano Ronaldo","choice2":"Di Maria","choice3":"Pogba","answer":"Cristiano Ronaldo","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.9458093Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.9458093Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.9458093Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767945,"version":0},"$loki":88},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"89","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"89","difficulty":4,"question":"Quel club est connu comme 'Les Colchoneros' ?","choice1":"Atlético Madrid","choice2":"Valence","choice3":"Séville","answer":"Atlético Madrid","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.9478114Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.9478114Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.9478114Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767948,"version":0},"$loki":89},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"90","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"90","difficulty":10,"question":"Quel joueur détient le record de matchs en Ligue 1 ?","choice1":"Mickaël Landreau","choice2":"Pauleta","choice3":"Sagnol","answer":"Mickaël Landreau","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.9508138Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.9508138Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.9508138Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767950,"version":0},"$loki":90},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"91","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"91","difficulty":3,"question":"Quel club a remporté la coupe de France 2022 ?","choice1":"Nantes","choice2":"Nice","choice3":"Rennes","answer":"Nantes","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.9528163Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.9528163Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.9528163Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767952,"version":0},"$loki":91},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"92","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"92","difficulty":8,"question":"Quel joueur a fait un coup du foulard en finale de LDC 2002 ?","choice1":"Roberto Carlos","choice2":"Zidane","choice3":"Figo","answer":"Roberto Carlos","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.9548184Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.9548184Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.9548184Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767955,"version":0},"$loki":92},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"93","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"93","difficulty":4,"question":"Quel joueur est surnommé 'El Comandante' ?","choice1":"Cristiano Ronaldo","choice2":"Sergio Ramos","choice3":"Piqué","answer":"Cristiano Ronaldo","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.9578208Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.9578208Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.9578208Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767957,"version":0},"$loki":93},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"94","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"94","difficulty":7,"question":"Qui a été élu meilleur joueur de la CAN 2021 ?","choice1":"Sadio Mané","choice2":"Mahrez","choice3":"Salah","answer":"Sadio Mané","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.9598232Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.9598232Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.9598232Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767959,"version":0},"$loki":94},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"95","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"95","difficulty":5,"question":"Quel coach est célèbre pour la 'philosophie du jeu de position' ?","choice1":"Guardiola","choice2":"Mourinho","choice3":"Klopp","answer":"Guardiola","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.9618254Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.9618254Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.9618254Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767962,"version":0},"$loki":95},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"96","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"96","difficulty":9,"question":"Quel pays détient le record de participations consécutives à la Coupe du Monde ?","choice1":"Brésil","choice2":"Allemagne","choice3":"Mexique","answer":"Brésil","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.9648279Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.9648279Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.9648279Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767964,"version":0},"$loki":96},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"97","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"97","difficulty":6,"question":"Quel joueur a marqué le but du titre pour Leicester en 2016 ?","choice1":"Mahrez","choice2":"Vardy","choice3":"Okazaki","answer":"Jamie Vardy","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.9668303Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.9668303Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.9668303Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767967,"version":0},"$loki":97},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"98","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"98","difficulty":8,"question":"Quel joueur a déclaré 'Je crois que j’ai été trop rapide pour mon cerveau' ?","choice1":"Balotelli","choice2":"Robinho","choice3":"Antonio Cassano","answer":"Balotelli","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.9698327Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.9698327Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.9698327Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767969,"version":0},"$loki":98},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"99","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"99","difficulty":10,"question":"Quel arbitre a inventé l’expression 'Avantage !' ?","choice1":"Ken Aston","choice2":"Collina","choice3":"Webb","answer":"Ken Aston","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.9718353Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.9718353Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.9718353Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767972,"version":0},"$loki":99},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"100","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"100","difficulty":5,"question":"Quel club a été sacré champion de Bundesliga 2023 ?","choice1":"Bayern Munich","choice2":"Dortmund","choice3":"Leipzig","answer":"Bayern Munich","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.9738376Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.9738376Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.9738376Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767974,"version":0},"$loki":100},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"101","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"101","difficulty":7,"question":"Quel joueur a été mis dehors du vestiaire du Barça par Luis Enrique en 2014 ?","choice1":"Dani Alves","choice2":"Messi","choice3":"Neymar","answer":"Messi","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.9768399Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.9768399Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.9768399Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767976,"version":0},"$loki":101},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"102","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"102","difficulty":9,"question":"De quel club provient Luka Jović lorsqu'il signe au Real Madrid ?","choice1":"Eintracht Francfort","choice2":"Leipzig","choice3":"Benfica","answer":"Eintracht Francfort","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.9788424Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.9788424Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.9788424Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767979,"version":0},"$loki":102},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"103","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"103","difficulty":3,"question":"Quel club est surnommé 'Les Merengues' ?","choice1":"Real Madrid","choice2":"Sevilla","choice3":"Valence","answer":"Real Madrid","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.9818448Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.9818448Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.9818448Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767981,"version":0},"$loki":103},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"104","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"104","difficulty":4,"question":"Quel joueur est célèbre pour sa panenka ratée en 2020 ?","choice1":"Zaza","choice2":"Bruno Fernandes","choice3":"Griezmann","answer":"Bruno Fernandes","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.9838472Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.9838472Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.9838472Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767983,"version":0},"$loki":104},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"105","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"105","difficulty":6,"question":"Quel joueur a été banni de l'équipe du Ghana en CDM 2014 ?","choice1":"Sulley Muntari","choice2":"Essien","choice3":"Gyan","answer":"Sulley Muntari","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.9858497Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.9858497Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.9858497Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767986,"version":0},"$loki":105},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"106","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"106","difficulty":8,"question":"Quel pays a gagné la Gold Cup 2021 ?","choice1":"États-Unis","choice2":"Mexique","choice3":"Canada","answer":"États-Unis","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.9888519Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.9888519Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.9888519Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767988,"version":0},"$loki":106},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"107","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"107","difficulty":10,"question":"Quel gardien a été élu meilleur joueur d'une Coupe du Monde ?","choice1":"Oliver Kahn","choice2":"Buffon","choice3":"Neuer","answer":"Oliver Kahn","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.9908544Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.9908544Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.9908544Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767991,"version":0},"$loki":107},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"108","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"108","difficulty":3,"question":"Quel club possède le surnom 'Les Phocéens' ?","choice1":"OM","choice2":"Nice","choice3":"Lens","answer":"OM","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.9938570Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.9938570Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.9938570Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767993,"version":0},"$loki":108},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"109","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"109","difficulty":7,"question":"Quel joueur a marqué un triplé en finale de C3 2019 ?","choice1":"Eden Hazard","choice2":"Giroud","choice3":"Aubameyang","answer":"Eden Hazard","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.9958594Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.9958594Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.9958594Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767996,"version":0},"$loki":109},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"110","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"110","difficulty":8,"question":"Quel coach a gagné la LDC avec deux clubs différents ?","choice1":"Ancelotti","choice2":"Mourinho","choice3":"Zidane","answer":"Ancelotti","Timestamp":"2025-12-12T13:39:27.9988620Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:27.9988620Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A27.9988620Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546767998,"version":0},"$loki":110},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"111","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"111","difficulty":3,"question":"Quel joueur est surnommé 'Le Bison' ?","choice1":"Essien","choice2":"Makelele","choice3":"Yaya Touré","answer":"Essien","Timestamp":"2025-12-12T13:39:28.0098736Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:28.0098736Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A28.0098736Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546768010,"version":0},"$loki":111},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"112","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"112","difficulty":6,"question":"Quel club a éliminé le PSG avec un doublé de Choupo-Moting en 2020 ?","choice1":"Bayern Munich","choice2":"Manchester City","choice3":"Leipzig","answer":"Bayern Munich","Timestamp":"2025-12-12T13:39:28.0128765Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:28.0128765Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A28.0128765Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546768013,"version":0},"$loki":112},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"113","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"113","difficulty":8,"question":"Quel joueur a été suspendu pour avoir mordu un adversaire en CDM 2014 ?","choice1":"Suarez","choice2":"Pepe","choice3":"Materazzi","answer":"Suarez","Timestamp":"2025-12-12T13:39:28.0238872Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:28.0238872Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A28.0238872Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546768023,"version":0},"$loki":113},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"114","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"114","difficulty":4,"question":"Quel club a perdu une finale de LDC sur un but casquette de Karius ?","choice1":"Liverpool","choice2":"Arsenal","choice3":"Juventus","answer":"Liverpool","Timestamp":"2025-12-12T13:39:28.0268905Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:28.0268905Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A28.0268905Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546768027,"version":0},"$loki":114},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"115","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"115","difficulty":10,"question":"Quel club détient le record du nombre de défaites en finale de LDC ?","choice1":"Juventus","choice2":"Benfica","choice3":"Chelsea","answer":"Juventus","Timestamp":"2025-12-12T13:39:28.0328958Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:28.0328958Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A28.0328958Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546768032,"version":0},"$loki":115},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"116","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"116","difficulty":5,"question":"Quel joueur célèbre portait le numéro 21 à la Juventus ?","choice1":"Pirlo","choice2":"Del Piero","choice3":"Chiellini","answer":"Pirlo","Timestamp":"2025-12-12T13:39:28.0348987Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:28.0348987Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A28.0348987Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546768035,"version":0},"$loki":116},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"117","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"117","difficulty":7,"question":"Quel joueur a marqué un retourné incroyable avec Manchester United en 2011 ?","choice1":"Rooney","choice2":"Van Persie","choice3":"Tevez","answer":"Rooney","Timestamp":"2025-12-12T13:39:28.0379013Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:28.0379013Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A28.0379013Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546768038,"version":0},"$loki":117},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"118","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"118","difficulty":3,"question":"Quel club est surnommé 'Les Canaris' ?","choice1":"Nantes","choice2":"Nice","choice3":"Lorient","answer":"Nantes","Timestamp":"2025-12-12T13:39:28.0429069Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:28.0429069Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A28.0429069Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546768043,"version":0},"$loki":118},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"119","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"119","difficulty":8,"question":"Quel pays a été éliminé par un but de la main en CDM 2010 ?","choice1":"Ghana","choice2":"Uruguay","choice3":"USA","answer":"Ghana","Timestamp":"2025-12-12T13:39:28.0469098Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:28.0469098Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A28.0469098Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546768046,"version":0},"$loki":119},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"120","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"120","difficulty":4,"question":"Qui est le joueur le plus capé de l'histoire du Barça ?","choice1":"Messi","choice2":"Xavi","choice3":"Iniesta","answer":"Messi","Timestamp":"2025-12-12T13:39:28.0489125Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:28.0489125Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A28.0489125Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546768049,"version":0},"$loki":120},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"121","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"121","difficulty":2,"question":"Quel pays a organisé l’Euro 2016 ?","choice1":"France","choice2":"Portugal","choice3":"Belgique","answer":"France","Timestamp":"2025-12-12T13:39:28.0519148Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:28.0519148Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A28.0519148Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546768051,"version":0},"$loki":121},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"122","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"122","difficulty":6,"question":"Quel joueur a tiré un penalty façon rugby en finale d’Euro 2004 ?","choice1":"Beckham","choice2":"Henry","choice3":"Zidane","answer":"Beckham","Timestamp":"2025-12-12T13:39:28.0539170Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:28.0539170Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A28.0539170Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546768053,"version":0},"$loki":122},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"123","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"123","difficulty":5,"question":"Quelle équipe est surnommée 'Les Super Eagles' ?","choice1":"Nigeria","choice2":"Ghana","choice3":"Cameroun","answer":"Nigeria","Timestamp":"2025-12-12T13:39:28.0559193Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:28.0559193Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A28.0559193Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546768056,"version":0},"$loki":123},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"124","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"124","difficulty":9,"question":"Quel championnat a le plus grand nombre de supporters par match en moyenne ?","choice1":"Bundesliga","choice2":"Premier League","choice3":"Liga","answer":"Bundesliga","Timestamp":"2025-12-12T13:39:28.0589219Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:28.0589219Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A28.0589219Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546768058,"version":0},"$loki":124},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"125","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"125","difficulty":8,"question":"Quel joueur a inventé la 'Rabona' moderne ?","choice1":"Ricardo Infante","choice2":"Erik Lamela","choice3":"Ortega","answer":"Ricardo Infante","Timestamp":"2025-12-12T13:39:28.0609242Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:28.0609242Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A28.0609242Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546768060,"version":0},"$loki":125},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"126","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"126","difficulty":7,"question":"Qui inscrit le but du 3–0 contre le Brésil en demi-finale 2014 ?","choice1":"Kroos","choice2":"Klose","choice3":"Schürrle","answer":"Kroos","Timestamp":"2025-12-12T13:39:28.0639267Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:28.0639267Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A28.0639267Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546768063,"version":0},"$loki":126},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"127","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"127","difficulty":4,"question":"Quel club est surnommé 'Les Sang et Or' ?","choice1":"Lens","choice2":"Rennes","choice3":"Reims","answer":"Lens","Timestamp":"2025-12-12T13:39:28.0659292Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:28.0659292Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A28.0659292Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546768065,"version":0},"$loki":127},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"128","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"128","difficulty":10,"question":"Quel est le plus vieux club professionnel encore actif ?","choice1":"Notts County","choice2":"Sheffield FC","choice3":"Fulham","answer":"Notts County","Timestamp":"2025-12-12T13:39:28.0679315Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:28.0679315Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A28.0679315Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546768068,"version":0},"$loki":128},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"129","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"129","difficulty":6,"question":"Quel joueur a mis un CSC légendaire en finale de C1 2018 ?","choice1":"Karius","choice2":"Bale","choice3":"Sergio Ramos","answer":"Karius","Timestamp":"2025-12-12T13:39:28.0709338Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:28.0709338Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A28.0709338Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546768070,"version":0},"$loki":129},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"130","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"130","difficulty":9,"question":"Quel club détient le record d'invincibilité en championnat européen ?","choice1":"Steaua Bucarest","choice2":"Juventus","choice3":"Benfica","answer":"Steaua Bucarest","Timestamp":"2025-12-12T13:39:28.0729364Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:28.0729364Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A28.0729364Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546768073,"version":0},"$loki":130},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"131","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"131","difficulty":3,"question":"Qui est le meilleur buteur de l’histoire du PSG ?","choice1":"Mbappé","choice2":"Ibrahimovic","choice3":"Cavani","answer":"Mbappé","Timestamp":"2025-12-12T13:39:28.0759389Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:28.0759389Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A28.0759389Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546768075,"version":0},"$loki":131},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"132","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"132","difficulty":7,"question":"Quel joueur du Real Madrid a mis un triplé contre l’Espagne en CDM 2018 ?","choice1":"Cristiano Ronaldo","choice2":"Morata","choice3":"Isco","answer":"Cristiano Ronaldo","Timestamp":"2025-12-12T13:39:28.0779412Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:28.0779412Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A28.0779412Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546768077,"version":0},"$loki":132},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"133","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"133","difficulty":8,"question":"Quel attaquant déclare un jour : 'Why always me ?' après un but ?","choice1":"Balotelli","choice2":"Tevez","choice3":"Adebayor","answer":"Balotelli","Timestamp":"2025-12-12T13:39:28.0799435Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:28.0799435Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A28.0799435Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546768080,"version":0},"$loki":133},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"134","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"134","difficulty":5,"question":"Quel club a produit Drogba avant l’OM ?","choice1":"Guingamp","choice2":"Lorient","choice3":"Le Mans","answer":"Guingamp","Timestamp":"2025-12-12T13:39:28.0829458Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:28.0829458Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A28.0829458Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546768082,"version":0},"$loki":134},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"135","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"135","difficulty":6,"question":"Quel joueur a été exclu de la sélection française pour avoir fait le pitre dans le bus en 2010 ?","choice1":"Nicolas Anelka","choice2":"Evra","choice3":"Ribéry","answer":"Nicolas Anelka","Timestamp":"2025-12-12T13:39:28.0849481Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:28.0849481Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A28.0849481Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546768084,"version":0},"$loki":135},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"136","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"136","difficulty":10,"question":"Quel sélectionneur a gagné la Copa America, la Coupe du Monde et la Coupe des Confédérations ?","choice1":"Carlos Alberto Parreira","choice2":"Scolari","choice3":"Bielsa","answer":"Carlos Alberto Parreira","Timestamp":"2025-12-12T13:39:28.0869504Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:28.0869504Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A28.0869504Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546768087,"version":0},"$loki":136},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"137","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"137","difficulty":4,"question":"Quel pays est surnommé 'La Nazionale' ?","choice1":"Italie","choice2":"Espagne","choice3":"Argentine","answer":"Italie","Timestamp":"2025-12-12T13:39:28.0899528Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:28.0899528Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A28.0899528Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546768089,"version":0},"$loki":137},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"138","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"138","difficulty":8,"question":"Quel joueur suisse a mis un triplé mémorable contre la France à l’Euro 2021 ?","choice1":"Seferovic","choice2":"Shaqiri","choice3":"Embolo","answer":"Seferovic","Timestamp":"2025-12-12T13:39:28.0919552Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:28.0919552Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A28.0919552Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546768091,"version":0},"$loki":138},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"139","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"139","difficulty":7,"question":"Quel club est connu comme 'Les Blues' ?","choice1":"Chelsea","choice2":"Rangers","choice3":"Cardiff","answer":"Chelsea","Timestamp":"2025-12-12T13:39:28.0939573Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:28.0939573Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A28.0939573Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546768094,"version":0},"$loki":139},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"140","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"140","difficulty":6,"question":"Quel joueur du PSG a célébré un but avec un masque de Spider-Man ?","choice1":"Aubameyang","choice2":"Neymar","choice3":"Hakimi","answer":"Aubameyang","Timestamp":"2025-12-12T13:39:28.0959597Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:28.0959597Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A28.0959597Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546768096,"version":0},"$loki":140},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"141","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"141","difficulty":5,"question":"Quel pays a gagné la CDM 2006 ?","choice1":"Italie","choice2":"France","choice3":"Brésil","answer":"Italie","Timestamp":"2025-12-12T13:39:28.0989620Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:28.0989620Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A28.0989620Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546768098,"version":0},"$loki":141},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"142","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"142","difficulty":9,"question":"Quel joueur a raté trois finales de LDC consécutives avec l’Atlético ?","choice1":"Gabi","choice2":"Godín","choice3":"Koke","answer":"Koke","Timestamp":"2025-12-12T13:39:28.1009642Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:28.1009642Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A28.1009642Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546768100,"version":0},"$loki":142},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"143","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"143","difficulty":8,"question":"Quel pays détient le record de défaites en finale de Copa America ?","choice1":"Argentine","choice2":"Uruguay","choice3":"Paraguay","answer":"Argentine","Timestamp":"2025-12-12T13:39:28.1029665Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:28.1029665Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A28.1029665Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546768103,"version":0},"$loki":143},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"144","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"144","difficulty":10,"question":"Quelle équipe détient le plus vieux maillot encore utilisé ?","choice1":"Queen’s Park","choice2":"Celtic","choice3":"Sheffield United","answer":"Queen’s Park","Timestamp":"2025-12-12T13:39:28.1059691Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:28.1059691Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A28.1059691Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546768105,"version":0},"$loki":144},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"145","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"145","difficulty":7,"question":"Quel joueur est célèbre pour la feinte 'Roulade de Neymar' après un petit contact ?","choice1":"Neymar","choice2":"Di Maria","choice3":"Verratti","answer":"Neymar","Timestamp":"2025-12-12T13:39:28.1079713Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:28.1079713Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A28.1079713Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546768107,"version":0},"$loki":145},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"146","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"146","difficulty":6,"question":"Quel joueur croate a une célébration totalement éclatée où il court partout sans logique ?","choice1":"Rebić","choice2":"Mandzukic","choice3":"Brozović","answer":"Rebić","Timestamp":"2025-12-12T13:39:28.1099736Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:28.1099736Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A28.1099736Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546768110,"version":0},"$loki":146},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"147","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"147","difficulty":5,"question":"Quel joueur est surnommé 'Le Pitbull' ?","choice1":"Gennaro Gattuso","choice2":"Arturo Vidal","choice3":"Casemiro","answer":"Gennaro Gattuso","Timestamp":"2025-12-12T13:39:28.1129760Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:28.1129760Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A28.1129760Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546768112,"version":0},"$loki":147},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"148","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"148","difficulty":8,"question":"Quel club a perdu une finale de LDC 2013 sur un CSC du malheureux défenseur ?","choice1":"Dortmund","choice2":"Bayern","choice3":"Juventus","answer":"Dortmund","Timestamp":"2025-12-12T13:39:28.1149782Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:28.1149782Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A28.1149782Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546768114,"version":0},"$loki":148},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"149","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"149","difficulty":2,"question":"Quel pays est champion d'Europe 2008 ?","choice1":"Espagne","choice2":"Allemagne","choice3":"Portugal","answer":"Espagne","Timestamp":"2025-12-12T13:39:28.1169804Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:28.1169804Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A28.1169804Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546768117,"version":0},"$loki":149},{"PartitionKey":"Q","RowKey":"150","properties":{"PartitionKey":"Q","RowKey":"150","difficulty":9,"question":"Quel pays a perdu la finale CDM 1950 dans le fameux 'Maracanazo' ?","choice1":"Brésil","choice2":"Uruguay","choice3":"Argentine","answer":"Brésil","Timestamp":"2025-12-12T13:39:28.1199829Z","Timestamp@odata.type":"Edm.DateTime"},"lastModifiedTime":"2025-12-12T13:39:28.1199829Z","eTag":"W/\"datetime'2025-12-12T13%3A39%3A28.1199829Z'\"","meta":{"revision":0,"created":1765546768119,"version":0},"$loki":150}],"idIndex":null,"binaryIndices":{"PartitionKey":{"name":"PartitionKey","dirty":false,"values":[149,148,147,146,145,144,143,142,141,140,139,138,137,136,135,134,133,132,131,130,129,128,127,126,125,124,123,122,121,120,119,118,117,116,115,114,113,112,111,110,109,108,107,106,105,104,103,102,101,100,99,98,97,96,95,94,93,92,91,90,89,88,87,86,85,84,83,82,81,80,79,78,77,76,75,74,73,72,71,70,69,68,67,66,65,64,63,62,61,60,59,58,57,56,55,54,53,52,51,50,49,48,47,46,45,44,43,42,41,40,39,38,37,36,35,34,33,32,31,30,29,28,27,26,25,24,23,22,21,20,19,18,17,16,15,14,13,12,11,10,9,8,7,6,5,4,3,2,1,0]},"RowKey":{"name":"RowKey","dirty":false,"values":[0,1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38,39,40,41,42,43,44,45,46,47,48,49,50,51,52,53,54,55,56,57,58,59,60,61,62,63,64,65,66,67,68,69,70,71,72,73,74,75,76,77,78,79,80,81,82,83,84,85,86,87,88,89,90,91,92,93,94,95,96,97,98,99,100,101,102,103,104,105,106,107,108,109,110,111,112,113,114,115,116,117,118,119,120,121,122,123,124,125,126,127,128,129,130,131,132,133,134,135,136,137,138,139,140,141,142,143,144,145,146,147,148,149]}},"constraints":null,"uniqueNames":[],"transforms":{},"objType":"devstoreaccount1$questions","dirty":false,"cachedIndex":null,"cachedBinaryIndex":null,"cachedData":null,"adaptiveBinaryIndices":true,"transactional":false,"cloneObjects":false,"cloneMethod":"parse-stringify","asyncListeners":false,"disableMeta":false,"disableChangesApi":true,"disableDeltaChangesApi":true,"autoupdate":false,"serializableIndices":true,"disableFreeze":true,"ttl":null,"maxId":150,"DynamicViews":[],"events":{"insert":[],"update":[],"pre-insert":[],"pre-update":[],"close":[],"flushbuffer":[],"error":[],"delete":[null],"warning":[null]},"changes":[],"dirtyIds":[]},{"name":"devstoreaccount1$scores","data":[],"idIndex":null,"binaryIndices":{"PartitionKey":{"name":"PartitionKey","dirty":false,"values":[]},"RowKey":{"name":"RowKey","dirty":false,"values":[]}},"constraints":null,"uniqueNames":[],"transforms":{},"objType":"devstoreaccount1$scores","dirty":false,"cachedIndex":null,"cachedBinaryIndex":null,"cachedData":null,"adaptiveBinaryIndices":true,"transactional":false,"cloneObjects":false,"cloneMethod":"parse-stringify","asyncListeners":false,"disableMeta":false,"disableChangesApi":true,"disableDeltaChangesApi":true,"autoupdate":false,"serializableIndices":true,"disableFreeze":true,"ttl":null,"maxId":0,"DynamicViews":[],"events":{"insert":[],"update":[],"pre-insert":[],"pre-update":[],"close":[],"flushbuffer":[],"error":[],"delete":[null],"warning":[null]},"changes":[],"dirtyIds":[]}],"databaseVersion":1.5,"engineVersion":1.5,"autosave":true,"autosaveInterval":5000,"autosaveHandle":null,"throttledSaves":true,"options":{"persistenceMethod":"fs","autosave":true,"autosaveInterval":5000,"serializationMethod":"normal","destructureDelimiter":"$<\n"},"persistenceMethod":"fs","persistenceAdapter":null,"verbose":false,"events":{"init":[null],"loaded":[],"flushChanges":[],"close":[],"changes":[],"warning":[]},"ENV":"NODEJS"}